6月15號開通羅湖落馬洲關口！

政府已經出左email叫黨鐵車站馬上準備啦！大家準備擁抱水貨客，一齊攪炒武漢肺炎未？

合理化左6月20搞黨安法，到時放定一堆黨安殺手落香港，隨時捉人

專登揀梁凌杰義士死忌去搞香港

source?

輸入病毒，永續限聚令

Fake news 拉
支那仲驚青過你
通你老母關

冇source …

楊潤雄︰冀月中加開落馬洲口岸點對點接送跨境學生

開乜撚野通
開放呀

屌我老母，講真話又冇人信
肺炎又準備大爆發啦！